# Интерфейс Личного кабинета

При входе в Личный кабинет отображается главный экран сервиса.

![](img/main_window.png)

На главном экране пользователю доступно:

1. панель информации и управления,
2. панель добавления устройств и групп, а также работы со списком,
3. панель управления организацией,
4. главное окно, в котором отображаются превью групп и камер.

Подробнее работа с разделами описана в соответствующих разделах.
